\chapter{Casi d'uso secondari}
\label{Casi d'uso secondari}
Si riportano qui tutti i casi d'uso di minore importanza individuati durante il periodo di Analisi dei Requisiti. Essi vengono presentati in forma tabellare: se ne riporta il titolo ed il codice di classificazione (nella forma illustrata al paragrafo \ref{Casi d'uso}).

	\section{Autenticazione, inizializzazione}
	\label{Appendice casi d'uso autenticazione e inizializzazione}

        	 \begin{center}
			\begin{longtable}{ | c | P{10cm} | }
                          \hline
                		\textbf{Codice} & \textbf{Titolo} \\ \hline
                                % ---------------------------------------------------------------------------- 
				\endfirsthead
				\hline
				\multicolumn{2}{| c |}{\textit{Tabella continuata dalla pagina precedente}} \\
				\hline
				\textbf{Codice} & \textbf{Titolo} \\
				\hline
				\endhead
				% ----------------------------------------------------------------------------

				UC2.1 & Selezione delle cartelle da sincronizzare \\ \hline
		
				UC2.1.1 & Selezione delle cartelle locali da sincronizzare \\ \hline

				UC2.1.2 & Selezione delle cartelle remote da sincronizzare \\ \hline

				UC2.2 & Selezione della quota disco \\ \hline

				\hline
				\caption{Casi d'uso secondari relativi all'autenticazione e l'inizializzazione}
				\label{tab: casi d'uso secondari autenticazione e inizializzazione} 
			\end{longtable}
		 \end{center}
        
	\section{Condivisione}
	\label{Appendice casi d'uso condivisione}

        	\begin{center}
			\begin{longtable}{ | c | P{10cm} | }
				\hline
				\textbf{Codice} & \textbf{Titolo} \\ \hline
                                 % ---------------------------------------------------------------------------- 
				\endfirsthead
				\hline
				\multicolumn{2}{| c |}{\textit{Tabella continuata dalla pagina precedente}} \\
				\hline
				\textbf{Codice} & \textbf{Titolo} \\
				\hline
				\endhead
				% ----------------------------------------------------------------------------

				UC7.1 & Gestione contatti condivisione \\ \hline

				UC7.1.1 & Aggiunta contatto condivisione \\ \hline

				UC7.1.2 & Rimozione contatto condivisione \\ \hline

				UC7.2 & Gestione permessi condivisione \\ \hline

				UC7.2.1 & Impostazione del permesso di condivisione su "READ" \\ \hline

				UC7.2.2 & Impostazione del permesso di condivisione su "READ-WRITE" \\ \hline

				UC7.2.3 & Impostazione del permesso di condivisione su "READ-WRITE-SHARE" \\ \hline

				UC7.3 & Gestione link condivisione \\ \hline

				UC7.3.1 & Impostazione di un link condivisibile come pubblico \\ \hline

				UC7.3.1.1 & Gestione della password di un link condivisibile pubblico \\ \hline

				UC7.3.1.1.1 & Creazione di una password per un link condivisibile pubblico \\ \hline

				UC7.4 & Visualizzazione della lista dei contatti \\ \hline

				UC7.4.1 & Visualizzazione di un contatto \\ \hline

				UC7.4.1.1 & Visualizzazione delle informazioni di dettaglio di un contatto \\ \hline

				UC8.1 & Visualizzazione feed condivisione \\ \hline
	                        
				UC8.1.1 & Visualizzazione di un evento \\ \hline

				UC8.1.1.1 & Visualizzazione delle informazioni di dettaglio di un evento \\ \hline

				UC8.2 & Apertura di un file, avente un formato supportato, con la suite Zextras \\ \hline

				UC11.1 & Visualizzazione della notifica relativa ad una operazione sensibile attiva \\ \hline

				UC11.2 & Visualizzazione della notifica relativa ad una operazione sensibile passiva \\ \hline

				UC11.3 & Cambio di stato della funzionalit\`a di notifica \\

				\hline
				\caption{Elenco generale dei casi d'uso relativi alla condivisione}
				\label{tab: elenco generale casi d'uso condivisione} 
			\end{longtable}
		\end{center}
        
	\section{Impostazioni}
	\label{Appendice casi d'uso impostazioni}

        	 \begin{center}
			\begin{longtable}{ | c | P{10cm} | }
				\hline
				\textbf{Codice} & \textbf{Titolo} \\ \hline
                                 % ---------------------------------------------------------------------------- 
				\endfirsthead
				\hline
				\multicolumn{2}{| c |}{\textit{Tabella continuata dalla pagina precedente}} \\
				\hline
				\textbf{Codice} & \textbf{Titolo} \\
				\hline
				\endhead
				% ----------------------------------------------------------------------------
                                
				UC9.1 & Visualizzazione dell'elenco delle impostazioni dell'applicativo \\ \hline

				UC9.1.1 & Visualizzazione delle impostazioni di sincronizzazione e backup \\ \hline

				UC9.1.1.1 & Visualizzazione delle impostazioni di sincronizzazione \\ \hline

				UC9.1.1.2 & Visualizzazione delle impostazioni di backup \\ \hline

				UC9.1.2 & Visualizzazione delle impostazioni di rete \\ \hline

				UC9.1.2.1 & Visualizzazione delle impostazioni di banda \\ \hline

				UC9.1.2.2 & Visualizzazione delle impostazioni del proxy \\ \hline

				UC9.1.3 & Visualizzazione delle impostazioni relative all'account e al sistema \\ \hline

				UC9.1.3.1 & Visualizzazione delle impostazioni relative all'account \\ \hline

				UC9.1.3.2 & Visualizzazione delle impostazioni relative al sistema \\ \hline

				UC9.2 & Cambio di stato della funzionalit\`a di sincronizzazione \\ \hline

				UC9.3 & Cambio di stato della funzionalit\`a di backup \\ \hline

				UC9.4 & Gestione della banda dedicata all'upload \\ \hline

				UC9.4.1 & Cambio della quantit\`a di banda dedicata all'upload \\ \hline

				UC9.4.1.1 & Selezione manuale della quantit\`a di banda dedicata all'upload \\ \hline

				UC9.5 & Gestione della banda dedicata al download \\ \hline

				UC9.5.1 & Cambio della quantit\`a di banda dedicata al download \\ \hline

				UC9.5.1.1 & Selezione manuale della quantit\`a di banda dedicata al download \\ \hline

				UC9.6 & Gestione delle impostazioni relative al proxy \\ \hline

				UC9.6.1 & Cambio della modalit\`a di gestione del proxy \\ \hline

				UC9.6.1.1 & Inserimento manuale del proxy \\ \hline

				UC9.7 & Logout \\ \hline

				UC9.8 & Collegamento alla versione web \\ \hline

				UC9.9 & Autostart \\ \hline

				UC9.10 & Cambio della lingua del sistema \\

				\hline
				\caption{Elenco generale dei casi d'uso relativi alle impostazioni dell'applicativo}
				\label{tab: elenco generale casi d'uso impostazioni applicativo} 
			\end{longtable}
		 \end{center}
        
        \section{Sincronizzazione e backup}
	\label{Appendice casi d'uso sincronizzazione e backup}

        	\begin{center}
			\begin{longtable}{ | c | P{10cm} | }
				\hline
				\textbf{Codice} & \textbf{Titolo} \\ \hline
                                 % ---------------------------------------------------------------------------- 
				\endfirsthead
				\hline
				\multicolumn{2}{| c |}{\textit{Tabella continuata dalla pagina precedente}} \\
				\hline
				\textbf{Codice} & \textbf{Titolo} \\
				\hline
				\endhead
				% ----------------------------------------------------------------------------

				UC12 & Gestione dei trasferimenti \\ \hline

				UC12.1 & Visualizzazione dello stato dei file presenti nei trasferimenti \\ \hline

				UC12.1.1 & Visualizzazione stato file con trasferimento "In corso" \\ \hline

				UC12.1.1.1 & Visualizzazione informazioni di dettaglio relative ad un file con trasferimento "In corso" \\ \hline	

				UC12.1.2 & Visualizzazione stato file con trasferimento "Completato" \\ \hline

				UC12.1.2.1 & Visualizzazione informazioni di dettaglio relative ad un file con trasferimento "Completato" \\ \hline

				UC13 & Gestione delle cartelle sincronizzate \\ \hline
			
				UC13.1 & Visualizzazione dell' elenco delle cartelle sincronizzate \\ \hline

				UC13.1.1 & Visualizzazione delle informazioni relative ad una cartella sincronizzata \\ \hline

				UC13.2 & Aggiunta di una cartella per la sincronizzazione \\ \hline

				UC13.2.1 & Aggiunta di una cartella con lo stesso identificativo di una gi\`a sincronizzata \\ \hline

				UC13.2.2 & Aggiunta di una cartella non idonea \\ \hline

				UC13.3 & Annullamento della sincronizzazione per una cartella \\ \hline

				UC13.4 & Pausa della sincronizzazione per una cartella \\ \hline

				UC13.5 & Ripresa della sincronizzazione per una cartella \\ \hline

				UC14 & Gestione delle cartelle di cui viene effettuato il backup \\ \hline

				UC14.1 & Visualizzazione dell' elenco delle cartelle selezionate per il backup \\ \hline

				UC14.1.1 & Visualizzazione delle informazioni relative ad una cartella selezionata per il backup \\ \hline
				
				UC14.2 & Aggiunta di una cartella per la quale effettuare il backup \\ \hline

				UC14.3 & Rimozione di una cartella per la quale viene effettuato il backup \\ \hline

				UC12.2 & Gestione dei file con trasferimento "In corso" \\ \hline

				UC12.2.1 & Annullamento trasferimento file \\ \hline

				UC12.2.2 & Pausa trasferimento file \\ \hline

				UC12.2.3 & Ripresa trasferimento file \\ \hline

				UC12.3 & Gestione file con trasferimento "Completato" \\ \hline

				UC12.3.1 & Cancellazione dell'intero storico \\ \hline

				UC12.3.2 & Rimozione manuale di una voce dallo storico \\ \hline

				UC12.3.3 & Visualizzazione di un file nella cartella locale \\

				\hline
				\caption{Elenco generale dei casi d'uso relativi alla sincronizzazione ed al backup}
				\label{tab: elenco generale casi d'uso sincronizzazione e backup} 
			\end{longtable}
		\end{center}

	\section{Altre funzionalit\`a}
	\label{Descrizione casi d'uso altre funzionalita}

		\begin{center}
			\begin{longtable}{ | c | P{10cm} | }
				\hline
				\textbf{Codice} & \textbf{Titolo} \\ \hline
                                 % ---------------------------------------------------------------------------- 
				\endfirsthead
				\hline
				\multicolumn{2}{| c |}{\textit{Tabella continuata dalla pagina precedente}} \\
				\hline
				\textbf{Codice} & \textbf{Titolo} \\
				\hline
				\endhead
				% ----------------------------------------------------------------------------

				UC5 & Mostra \\ \hline

				UC6 & Nascondi \\ \hline
				
				UC15 & Accesso al supporto online \\ \hline

				UC16 & Visualizzazione informazioni sul software \\ \hline

				UC17 & Visualizzazione messaggio di errore \\ \hline
				
				UC4 & Annullamento operazione \\

				\hline
				\caption{Elenco generale dei casi d'uso relativi ad altre funzionalit\`a}
				\label{tab: elenco generale casi d'uso altre funzionalita} 
			\end{longtable}
		\end{center}

